見到邪教Sheaker H_ll班人真係好撚好笑

班友仔著撚住件Tee係到成班刷鞋就話好稀有，之前仲有條友話咩多撚謝admin送個八達通卡套。

成日講乜撚「人棄我取」 sell撚到自己好獨一無二，睇撚到打依悟真係好撚想嘔。

重點有女出相成班就好撚似未見過女咁，成班非洲獵犬咁。